［85罷工］馬會員工給CEO的公開信

琴日喺另一位ching個po見到好多同事po晒證出黎，證明大家雖然身在呢間咁建制嘅公司，但仍然好有骨氣！

今日我同一班同事就準備左另一波攻勢，寫一封公開信俾應家柏同周永健，驚大家tldr，我簡單撮要以下幾點（全文拉落底有link)：

1、以主席/行政總裁名義，公開促請林鄭月娥答應市民五大訴求

2、自元朗恐襲後，警黑涉嫌包庇勾結，嚴重影響市民對警察信任，為免出現不必要衝突，現促請馬會取消警員駐守馬場，改由馬會保安人員自行負責。

3、林鄭月娥踐踏公義丶蔑視民意，對受傷及自殺的市民，從未展現出應有的關懷，用拖延手法試圖扭轉民意，根本沒有誠意去解決矛盾。有鑑於此，我們一群員工公開正式要求馬會取消開鑼日特首盃賽事。

4、我們希望馬會主席及行政總裁，在八月十四日前作公開回覆，若有關人士未能對上述三丶四丶五項作出具體回應，我們會進行按章工作，並且積極考慮以罷工方式作嚴正抗議。

我知有同事質疑有冇用，馬會唔會理你啦etc. 大家要記得，我地唔係睇到希望先要堅持，而係堅持落去先會有希望！

封信今日出街，蘋果同立場有報導：

[url]
[/url]

各部門同事想加入聯署嘅話，可以喺度留張員工證相 （記得遮樣遮badge no.) 亦都歡迎各界市民聯署，link在此，請fb, ig同我瘋狂廣傳

最最最後，請大家85一齊同心同步同罷工！不過好奇怪地，馬會咁撚多員工竟然只係得少部分部門有工會，為左等大家有個照應，請大家加入呢個tg group

85我地大家一起罷！！！

請大家入gp

自推十次先

多謝馬會巴打

推到特首盃開天窗

85我要罷工

同心同步同罷工

同事send緊封信去ceo blog

馬會保安好野

據了解，屬前警官的馬會保安及誠信審查部總監蒲汝傑（Martin Purbrick）今日向其保安部門發信，指就處理員工請假或病假時，若有員工在工作日需出席任何活動，可循正常程序告假；若員工生病或感到不適而需告假一天，則毋須遞交病假紙，信末則以中文字寫上「加油 香港」四字。

我要罷工

Pushhhhhh

Pushhhhhhh

同我推上去

推！

85一起罷！！！

g持馬會巴打

多謝巴打

Pushhhhh

加油

做左好過冇做, 盡力而為

多謝巴打
各界朋友都可以參加聯署呀

Yes
盡做

唔好理有冇用
做左先！！！

繼續推！

請大家85一齊同心同步同罷工！不過好奇怪地，馬會咁撚多員工竟然只係得少部分部門有工會，為左等大家有個照應，請大家加入呢個tg group

Pish

推呀！！！

Retail班啊姐

推ssssss

謝cjer

幫推